有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

你仲記得嗎？
11月4號，係梓樂墜下嘅一個晚上。
當日墜下的，有機會係妳同你。
剛巧，墜下嘅係另一位大好青年。

一個月，梓樂仍然死得不明不白。
佢沒辦法出席大學畢業禮，
就已經要面對人生嘅畢業禮。

答應佢，
我地會永遠記住呢個名字：周梓樂

永遠不要忘記

tui

推

梓樂

知

點會唔記得..

痛。。。手足安息吧

S

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

push

呢個社會,點解會變成咁? 殺人唔使填命！死克警！